請大家唔好反詹了...真係唔好話佢六亞/狗/抱團

前幾日經過克里夫蘭，見到好多亞軍一車車咁送去詹士度，隻詹士係度流緊眼淚 佢知又要收多個亞...真係好慘!

詹士係有靈性，幫湧拎冠....請大家唔好反詹! 我都已經開始戒...

有隻反詹負皮

吾反了

無沾屎 今年都無打得咁輕鬆

咁刺撚呢？

都冇人反刺